想砌部玩槍game $8000樓下

對電腦硬件唔係好識
想砌部電腦主要玩
Rainbow 6, APEX, CSGO, LOL
我基本上淨係玩FPS槍Game
我係沃門人
所以會拎條list報上沃門砌機鋪砌
各位巴打如果知有邊間可送沃門都可以
唔該晒

仆街原來係軟件台自膠

Admin幫手del post